有無人覺得牙英同牙真個種亦敵亦友嘅感覺好正

年紀差唔多, 一樣高妹+靚女+焦點
除咗牙英個次經典閪面之外, 睇綜藝都覺得佢地平時都有少少心病, 有競爭意識
但有時又好似真friend
呢種關係通常會發展出好wild好raw嘅性愛

牙真完全冇同佢競爭過 牙真冇興趣同人爭 事實上牙真大把廣告唔需要爭

樓主描述得好好, 我copy畀朋友睇得唔得?

佢兩個爭我

參考: 迷失大道對女主角, 尤其係Naomi Watts諗住黑髮女喊住摔碟場戲
Naomi Watts似牙真(單純), 黑髮女似牙英(心機)

牙真同英妹一定要打孖上

屌奶星油理咁能樣衰憑乜玩欺凌

有D似左左同明人

ff少陣啦

邊有十五碎囡唔想做centre

牙真囉

人地樓主上面已經用個大衛林奇文青reference秒殺咗你

佢遲過你覆點秒殺?

吾好拎套神作黎講笑la

尊重啦

好想同牙英牙真3p